[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1534)

Hi

慢

hi

SLOW

Slow

左膠下一隊入球 有無同路

slow

阿特蘭大半場0:5
又唔見狗會開下依d波
俾幾場垃圾我地賭
屌你老味

得2.5倍

外掛佬

下半 鴨巴會追到

NOGOAL 等踢12M

鴨巴ng

卡拉特整個半大ok?

尻士路

又真係有

即場仲有冇巴打玩緊

狗會精選實有料到

話咁易

az大波已死

訓超=閪波

鴨巴呢好怪 初盤凱利1.1x-1.2x 就算尾盤跌到落0.8x都好 都多數開唔到 唔知 無買

鴨巴半和okay?

AZ 1:0

Fake

半主 全和

炸

Az -3

屌 炸左

az 單邊4粒ok?

屌
又係咁

又迫害大波

整個半大黎先啦屌

左膠果場無即時玩？

佐膠對家12m

搬泥快半大

以為做乜0射 1射就入

般尼 針

炸 半細gel得

左膠

阿爾
格拉斯

點解唔係AZ入係般尼入 屌

早醒玩好了 恰下

買緊主ng個陣封
然後仲12m
屌

On膠膠

主晉買左既再買番佐膠晉 點輸

加時計唔計作客入球

計

。。

唔計

加時係重新計

主晉

有條友仲以為贏硬 幫人gel到飛起個高水客晉

az快入啦

Who

馬會打算封到下年？

瑞超
只買正氣哈馬比

左膠你快撚d仆街

左膠勁嗰個前鋒走撚咗 明顯攻力差好多

Az 你再唔入 我入你

謝拉特換件衫 整個四十多碼遠射

少注追多球主入先

佐膠入一球都晉

Az對面有沙皇

救得一個得一個

首先佐膠要入到

Yes
加時都計作客入球

買左佐加晉級呀屌⋯⋯入多粒踢12m or cup ok?

我覺得劇本係客晉

英超入波未

平民起機嘅故仔 讓你見證gelgor 20上10k

入一粒唔使踢12m?

聽日入100玩下即場練下D決斷力都好

成日做野比人話猶豫不決

唔使
你自己睇下bet365個賠率
加時主勝同主晉級一樣
如果加時係和/客勝
都會客晉級

想買左膠晉級

呢個理由好on9

賭錢都要搵藉口

佐膠差小小

過咗嘩耐 Az仍然係得2射

岩先主係12m?有冇手足睇緊live踢成點

佐膠追平就晉級

邊度有link睇

賭波都俾你講到咁正面

咁

Az大波 般尼大波

Az封盤

12m

Yes
主12m

Az球證買咗客

主客是撚但 大波波王道

AZ -2 入多兩球唔該！

AZ 主客都輸比呢隊垃圾波,打荷甲WOR

戒得賭 豬晒

Az0:1

我條串 差鴨巴咋屌
上阿

Az真係 咁都炸咗粒

AZ對面咁都12M 真係無天理

球證比個十二碼好有嫌疑

gchi az反cup

AZ 0:1

g chi

鴨巴甸GOALLLLLLLLL

搬泥半大

支持az 3:1

鴨巴甸 1:1

上個post唔記得lm

1-1

買好大

正阿屌

般尼入波 az反杯

講真喎 就係猶疑一秒 角球都跳左幾下

成日心大心細 又想等高水 仲有諗好左要入乜 又成日個心諗住都係等跌多一角先買之類

反正星蛇都唔係派lm

下盤日

竟然係搬泥嗰場開到半大

4場下盤？

流浪者冰封所有嘢

Az半大-1

鴨仔好波!!!

全部下盤 CLS

賭波同做野點同

左膠晉級有4倍就入少少

鴨仔

做咩一訓醒aik半場0:1無郁過
炸佢老母？

星星有冇水 岩岩角球針了

所有流浪者入球搬去Az

鴨巴要入多粒先有得晉.. 都唔係咁易

唔好懷疑自己落左注就要接受可能會輸

淨係霸氣盃開下盤好啦 唔好搞阿paul

等聽朝聖保羅算,今晚D波無眼睇

尻買哂啦歐霸... 朝早未睇..
仲有野做聽日要交

垃圾黎 唔入都唔識比人入

GOOOOOOOOOOOOOOOAL

跟左星蛇兩場都買客+1

唔係咁都中掛

搬泥大炒鴨仔啦

有時覺得自己唔睇波po買仲好

受教了

鴨仔半大
針咗成日 終於贏到一場

佐膠睇落波皮都掂唔到

Az 屌你咁低水都豬

我之前買盤都係唔信自己搞到輸 好似呢兩星期 追左三場三箭日職 閪鯨和 輸西鑽 再追多次 見到曙光 信自己 分析既眼光

az要追3粒會唔會有啲難

有劇本就話都無咁易

會
所以放棄了
走到盤都偷笑

覺得狗會開果D歐霸要買冷

要四球

打荷甲,主場作客都輸比隊廢隊,笑死人咩

追三粒都出局

同埋睇太多分析 我覺得都有影響

搞到個人好亂

呢樣真 岩岩1點兩場下盤

1:1！

整多兩粒大波波！

1:1 AZ

佐膠果場應該仲有波入

但冇買半大
如果冇炸到 宜家-1

AZ 1:1

追和又點,打荷甲,比隊哈超踢出局 笑死人

AZ敢唔敢3:1？

無問題

3:1咪又係出局 你估佢4:1到咩垃圾隊

敢！

唔係3場半和掛

睇埋盤路 自己想要果隊同主客數據 同盤口 都相對 就skip 唔岩就skip 就好似法林明高 唔係場 唔打下遊 就唔玩果場 我通常睇 主客數據 最好買果場睇果場 睇多d波其實對了解果隊波 係好好 睇得出踢法 跟住睇對方係唔係格食格都好重要 盤口就 要留意多d場次 唔買都save低果場 方便日後睇相同盤口 可以參考

流浪開個半主得唔得

Az要4-1先晉級？

比人隊左下作客入球,4:1以上既贏3球

下半場會456

無入球@1.4 , CASHED

半大2.幾倍開到
我全大得1.6幾都開唔到就無天理

佐膠 針

無入黎收息添

今日正幾多？

賺返200

羊半注

流浪大波贏okay?

有無彭美拉斯半客巴打

條5串暫時斷1關 ,1關過左

呢到

巴西波無咩人賭
等法乙賺大錢

有無咁撚多半大

有無聖保羅同路

Aik客晉幾賠？

好似係鐵達尼

me

加油 師兄!

唉下盤日 針

般尼生性得唔得

買左鴨仔

般尼小勝一球夠

我全部主客和

Az爆佢大波波

過關

各自努力

卡拉特首球應該好肥仔

聖保羅半大？

每日捱爛肝風險睇波
求下你俾我正數離場

大貪咗要aik半大全大
不過跟高蛇 無悔！

買完訓覺對答案最好

AZ 3:1 ok？

跟高蛇係信念

要屌屌aik

瞓唔着

Okay！

豬幾多

無即場咪鬼睇

暫時未斷關
所以唔太多

唔訓=越豬越多

格流贏波ok？

訓醒過關收錢幾爽
反正無即場睇都無用
而且啲閪波又悶

我都想佢嬴
!!

唔會 因為我已經跟咗你呀婆搵食

豬緊仲串

起身對答案個心會平靜過睇住佢地踢

睇撚住3場波個分數

其實只係2串3

日日都有阿婆波 我就發大達啦

老土講句
阿婆走得快 一定有古怪

搬泥廢到

無3倍以上2串1算啦
中一關又收唔返本
再唔係買兩關單頭仲好

格拉斯好波

差az贏2粒

AZ快大波波

聽日試下！

度定日乙搵食先

流浪者goallllll~~~~~~~~~~~~~

啱呀
而家係度聽日買咩先未訓

流浪者所有入球移去AZ！

流浪GOAL

AZ快大波波，鴨巴甸頂住個盤，格流入多球等我安心

NO

流浪頂住1：0波膽

好！

gchi

az屌打都入唔到波

可以！

新馬會操盤手 有求必應！

搬泥要3-1先晉到?

訓醒對答案

嬴一粒咪晉 上場唔係和咩

上回合11

咁樣好咩

係WO屌 以為佢上場輸1-0

4點 無得度 針

度完較鬧鐘6點落飛

az比多2粒 差你

2:1都得
首回合打和1:1

整係買左彭美同paul 睇下8點起唔起到算

Paul-1 Bigship？

AZ我屌你老母 快入波

Skip咗可能好事
留番賭法乙好過

明知自己一撚定起唔到身
索性唔賭

般尼 az大波已死

整係知聽日頭場 半和 全0:0 要買

俄超？

2隊波都唔識 諗住亂按條2串1 可能馬會話20蚊太小唔想要

仲好
身體健康啲

係 追擊莫斯科

買半細全細角細
俄仔分分鐘半場入5球10幾個c
因為俄仔永遠都咁仆街

俄超間中會彈一場nba
我好少賭
祝羊

az 入2粒啦

要相信莫斯科

唔係兩場都半2全2呀

nba當無運 長追半和全和應該有錢賺

上次心郁想買場俄超玩就nba
斬咗手指唔賭俄超
暫時

般尼班柒頭

屌埋呢三場就收工

格流3:0我一世流浪

屌你半2全2

般尼大波我一世搬泥

屌你AZ快撚啲啦

買咗對家串聖保羅
如果唔中就保唔到本

半2全2 殺賭仔？
呢招高明
開個冇人買嘅2.幾倍
食曬全世界1.6幾倍

az 唔3:1我針

半2全2...

半2全2收錢

唔知賭得耐會唔會10隻手指斬哂

兩場都半2全2 屌那星

2條過關都串咗佢

諗住劇本係對家入一粒 aik 再cup 點知廢到

今日細波下盤日呀屌 半2全2都開埋

佢唔3:1我針一條3x4
2:1我仲保得住一條3x4

有冇手足睇緊直播

真係半2全2..CLS

會唔會兩場都半2全2咁益我呀

下半場都閪咗半個鐘 1粒係咪好難

死守唔入 無計啦

唉冇時間啦仆街...

AZ嗰場比一球我
唔係AZ入都無所謂了

有機

兩場1:1 好波

最後十分鐘是但一場開個大都好啦仆街

門將撞柱

格流3:0以上我一個月返工唔着面褲

我差2.5/3大就中一條3x4

AZ你都晉唔到架啦 比客屌多粒算啦

你都起碼仲有兩關

az3:1 抽一個含

般泥等死

不了

撚都無得你呃黎含呀馬會要你

AZ 開細抽一個比你含

以後唔撚過關

般尼 流浪 半和2x1幾多倍？

比AZ玩死了

嘩. 又開多場下盤俾我.. 有冇咁撚爽呀

我

全細

流浪1-1埋 全部1-1

格拉斯哥 你仆街死啦 咁樣比人絕殺

第一條 AZ大波、鴨巴甸盤、格流W
第二條 馬利盤、AZ -1、聖保羅盤

針曬了

格流 屌你 買你2.5b依加兩粒咁仆街

第二條一樣 針

2:45夾埋3場開1:1呀仆街

謝四神奇補時屌醒隊員ok？

派？

希望鴨巴可以捱到去12M晉埋級

AZ你入一球等我條飛輸少啲啦好無

求派

4場開和和

唉5場波開哂細波 大波黨全滅

客晉6賠幾

super

聖保羅會唔會開埋

鴨巴晉埋真係要派了

格流2:1 okay?

Gchi

AZ 12M爆細波

Lm

我了星哥！

流浪絕殺派100

支持!!!

阿爾 2:1

LM

AZ 2:1

屌 斷般尼大波

爆左場細波下盤即刻冇咁爽

賭仔真係柒
熱身賽唔多點入波
歐霸隊多數窮撚點輪換人腳點入波
唔識賭都係戒啦

無用喇 買左-1 豬哂

聽閣下分析 身家應該幾十億 咁撚識賭

兩個輸半

里奧艾維果場cls

乜撚嘢兩場最後補時斷我關

3x4第一條飛 AZ大波、鴨巴甸盤、格流W，斷格流
3x4第二條飛 馬利盤、AZ -1、聖保羅盤

聖保羅生性唔好玩野

搬泥讓一球球半低水.. 笑撚死人咩

冇幾十億
冇5串1輸半場咁咯

流浪者輸半x垃圾輸半
仲有幾多淨

Black list擔泥

又豬

聖保羅咪玩野呀屌你

無早啲入 認真走寶

彭美 聖保羅有無同路

唉屌又針撚哂

feel到宇宙大船

開季三場有本事買哂對家

歐霸本身上盤已經唔多正氣..
仲要讓咁多.. 實力又唔見好超班.. 真係超荀盤

me too

呢場盤你單頭定串咗其他

豬到得10蚊

單頭啦...歐霸好難度...
不過尻買哂下盤全細.. 估唔到中到咁多場..
如果AZ果場唔絕殺就全中

派未

聖保羅和味農

補時先嚟斷關

賭左成晚冇贏冇輸

黎緊3場要正氣上盤了

彭美不了

跟！

星星有無清爐

深夜問卷 有我青爐嘅
依家送佢揀一次尾五場嘅機會

搬泥2-1了 ..

博唔到6倍.. 最衰冇即場補主晉

般尼狗閪 依家先入

望就望佢追和2-2 12M贏 踢走搬泥班垃圾

2-2唔知計唔計作客. .計作客就12M都唔駛踢
不過應該難了... 法定時間頂到1-1已經好叻仔

富明尼全細
但入唔到馬會買唔到
有冇同路！

加時照有作客入球優惠

左膠果場馬會分析寫只要左膠保持不失就晉級.. 搞到我都唔知其實有冇作客優惠

加時有

狗會咁撚on9

謝拉特去流浪教冼腳？

裝到應一應

般尼又害賭仔

搬泥加時先出力 3-1...仆街死啦去

開上盤庄家賠死

做咩事d歐霸全部未派彩

狗會手腳慢

馬會開個啲全下盤,犀利到

又維護又唔派

漏左呢幾場

又唔派 點買半大呀

下次alk都係不了

聖保會半大？

輸少d咪幾好

應該差里奧艾維

另外嗰兩場似係晉級冇懸念加埋四隊球隊喺香港唔出名所以唔開

好彩polo燈力尙在
燈到阿爾克馬爾2個12m

630角細有冇同路

615 大波波

避左西波，呢d歐覇外圍賽要下盤，大細都難買

polo

慘了

屌 PoLo

巴假有波未 成晚都細到仆街

要入錢錢了

彭美nba未

好快

快....

又一場細波屌

9.5s

狗會精選
全細日

無入波

屌你彭美唔識入波

又買大波送錢俾狗會

鼓美入波啦屌你老母

發夢見到個好似周潤發著住賭神衫叫我買富明尼斯半大

識買了

屌你1.52細波真係收息波

聖保羅又中伏 -1盤真係等買即場主勝好過

聖保羅 即場 1.5 / 2.5 入球大

巴甲隊係狗係垃圾

要跟了

客隊踢541

邊有1.5/2.5盤

究竟咩原因block 全黑
波台應該報假分我先block

高蛇點睇c 見佢初盤9.5b 1.65-1.7 好似開硬咁

上盤告急

識買

Btw thanks 韋拉巴
祝你羊多啲

聖保羅壓住踢都攻唔入 有d驚

全黑前排玩過假分（可能記錯）

客隊0射

係咁射都冇一下中龍

幾次比人防守反擊 好易出事

等0.5/1

開場前睇好大炒 點知踢到咁

又下盤日

聖保羅 唔係特別穩

聖保羅快入啦

上半場一粒都咁難咩

半和 收米

絕殺

角球黎多次半四全四啦

半4全10

St paul仔真係冇撚用

高sir

1/1.5高水入唔入好

狙擊手要左細，唔睇好

全世日 好波

睇好1球止

2:0 ok?

?

1:0刀巧

又沉船？

2:0批 no 角okay

角球點買好 每10分鐘中球角球 好鬼

睇好高隆贏埋st.paul

無得買

2:0 10c ft

聖保羅連一球都入唔到我戒賭了

Okay

Bye bye 1:0 7c ft

半4全14未見過？

好羨慕你可以睇得咁開

笑咩笑 我allin左8.5b 笑到最後先係贏家

堅唔堅呀

彭美

無所謂啦我都係買左少少8.5s

心態最緊要

彭美 我依加去食早餐 食完要見到你入波

巴希亞頂撚實

吸飛姐 一陣會入

穩過抬炸彈

屌你琴晚話穩賺個啲開晒對家

技術性調整黎

高Sir 角球點睇

起身返工 努力搵錢！

加油努力

5分鐘內會有一球

巴希亞好撚穩

法國

1-0 rc

彭美 上

高手 全餐

巴希亞穩撚過抬炸彈

Goal 1-0

高隆6倍幾ng好想買

高隆又穩撚過部電單車

彭美12m?

高隆點輸？

羊撚硬

聖保羅贏硬

Polo 唔會令你失望

打甩左個紅

Cash

宇宙級沈船

左膠同aik

紅牌都打得甩

polo會贏架

miss ？

miss 埋

Var唔是咁用的 直接紅啦

射失

Miss

邊場射失

屌

一定

好波 反正開唔到大

polo 射中龍未？

聖保羅爽手

話左巴希亞同高隆穩撚過抬炸彈
兩隊都唔識輸

Gel得啦

屌你老母聖保羅

入波未

巴希亞同高隆，上！

又睇呢d悶波 唔撚識入波悶撚到

聖保羅 針

馬會識開 巴西果場角球大到 呢場細到

0-0到尾

2場都

屌你老母買撚親邊隊有12碼都唔入

0:0劇本

龍都唔中 點入波呀
彭美 聖保羅快入啦 你老味

高隆巴希亞 各入一球！ 俾我訓覺！

Super

賽前9.5s高水

高隆識入兩粒，抽1派100

Me

lm

im give you 3

高龍 入3粒 聖保入2粒

派

180

高隆入自己龍2粒 派番100比你

屌你巴希亞咁都唔入

Ok,deal

不過lm

一球中龍都無
講笑咩

中龍都未識學人讓一球

盲人足球

想知有幾多人比aik逼害

啱啱收到電話 聖保羅好快入波

聖保羅可能都差唔多

高sir落場未

終於有中龍
入唔入0.5/1好...

終於

1射正

我個半膽 聖保羅好中意浪射

係就係中龍 不過係比人接實

半4全6

禁屌唔入 玩乜鳩

嘩 又炒呀？

8.5c

紅都無用

8.5c大

原來性保蘿 星期日都有比賽

0-0 gel

紅撚左完啦屌

利記反底

又輸12m

睇左樓未

一起身法國所有盤都開對家

Same

咩心情

心靈睇樓

0:1

Rc

屌補9分鐘

準備入波

咁買不如捐畀我

Ccccccccc

Me ok?

大船又沉
名校仔信唔過

-3c

有一球都偷笑

角細gel得未

我睇中ifc 一齊？

傻西

有一球就會有兩球

又話聖保羅穩如狗

2

個射正

收爺

狗

0:1

屌你老母0:1

哥倫 1:0

0-1

一野爆鳩哂

聖保羅真廢

全針

輸！撚！曬！

名校仔

Mola mola

入多球

紅格高隆

垃圾聖保羅

支持

Ggwp

ng 高水過主勝

9.25倍 爽 岩岩輸5000
好彩買左1000$ 9.25倍

Goalllllll

12.幾倍第一隊入球

客ng 10倍冇搏

垃圾

我了

點解我要買主ng 呢...

名校ng

高隆入多粒

屌搭緊車冇買到

南美主場都輸

又開下盤

分享喜悅

太好了

世界波

世紀級大船要沈了

又全下盤 洗咩分析

有啲黑

劇本和波應該

全部沉

針了

長買下盤就羊

封盤？

好彩補左客勝

Ng@13（第2球）買左既開憐唔買既後悔

yellow card

都有諗過 受讓嗰啲羊硬

咩事吖屌你老母

封盤做咩

刷角未 落後唔刷角點追平

影帝又要做戲了

禁區外罰球

唔刷角點追

打撚哂架咁

南美狗踢波真係痴撚線
郁d又訓低 舉手
叫醫護人員 轉頭又無事

以後唔買聖保羅

叻仔聖狗羅 頭關都過唔到

Cccc

買了角 去ifc排長龍

打啦打啦斬佢老母

2角

3c

高龍入

長買跟本有七成以上

見到POLO同路 一定要補飛

頂實冰角

3c 捐100

重演德國對韓國0-2啦

入多球啦

不了 不過lm

馬會仲唔派 點買

乜柒都冰實

捐啊 唔係派

1:1 ready

明顯劇本唔岩

捐唔留得名架咩

唔睇了 針先

-1盤 冇個開得出

召喚連c啊

下次啦

8.5 9.5 角s gel 1.5細 gel

想做善事都唔得 慘

瑞典波真係好垃圾
盤又贏唔到
成日又1-1

下盤日
細波日

針

仲有角細日

補6mins

完了 全輸 莊家大勝日

告訴自己這是真的

比多粒開埋嗰半格大波啦 多隆！！

寶利睇樓

狗會精選角球

初盤1.25竟然可以客勝 馬會精選

睇緊！

比多粒 戒J一星期

8:45 -1盤 大家識買未？

打定j先都得了

手足買左咩波

真嫁 費時放飛比人小

性paul贏到人兩粒……

呢場都燈到

1-0 rc!

rc

1:0

RC

完場未

rc goal!!!

叻仔

連登鐵達尼

完 可以繼續打丁 都好

我先行一步

呢場鋒1k

終於中四串一冇斷到

Polo會中一關嫁

一齊

死狗會
買第二球
一係賠率變唔比買
一係暫時受注
最後封咪

成晚差唔多針2k,馬會cashed

針晒

聖保羅成班心浮氣躁上來就鳩射以後唔撚買佢

卡利6倍

射2中1
12射

一瞓醒又見到聖保羅上盤針

名校仔 Blacklisted

下盤

尋日cashout左啦你

屌！！比心機返工

28犯規

ft 0:1 6c
下盤細波細角再加撳屌唔入對家入

狙擊手vs尻士路2:0

6注全炒

世界級垃圾波

岩岩醒 好彩無買

屌你老味落後左一球角都無刷過

咁都認得我 仲有270起機

好空虛

尋晚今朝啲波發生咩事

我個8.5b...

270起機第一下
富明上盤

我個7.5b 買左2k

見到-1盤就有啲想嘔

鳩士路真燈

心靈注全炒 不賭便是羊

等賭馬算

好耐無上波po 記唔記得我

岩岩起身想收息都俾馬會撚狗咁撚
1.6x 想買， 有人受傷封盤， 開返得1.4x 即買， 買到

跟住無lala 高水左， 想買多注，， 賠率已變， 1.4x 照想買多注， 無lala 話截左， 跟住見到1.3x 廢撚事再買

嘔住贏 我唔信咁多下盤

尻士路下場買咩

Ching six ball

星星好似無限本咁

gun

我就唔信成晚都下盤!
富明上盤超重心

今次估中爆冷

苦盡甘來
當戶口輸晒就開始正氣

又係你

一樣買咗多隆盤

之後兩場全部正氣九成 因為正常都輸曬

笑撚咗 0 0波強都爆埋 一日輸10k

各位買左9.5s未，100%中

你個名

為左慶祝高隆識入波
抽1派200起機金

有冇人屌卡利W

我了！

留了

想要富明但讓唔讓得起-1啊

截龍

仆街慢左兩秒

算啦，都係唔截

重投賭海 富明尼斯呀

今朝啲波下盤波
見到一球盤即刻神經緊張

lmlmlm

唔識買喇

截左啦

屌全晚下盤細波
狗會贏撚哂啦屌佢老味

多謝

你係咪咁仆街先

！！

夠膽就全客

都係唔截

岩岩有人留得唔得

富明走盤多

反哂底..24/7推到依家...
戶口依家154K

835截龍

l

幾錢上
屌你好想起機

快啲抽啦

星蛇有喵心水 想跟你搵食了

好撚勁

跟實星蛇了

屌星蛇

Cash out 啦

奶袋底求料

星蛇d 角球

呢場半大全大大哂佢

lmlm

識買啦

玻利必勝
高原場
無撚敵

只買1注富明上盤

賺左幾多

會唔會全下盤咁好死

岩吖 好撚燈

星蛇每日cashout一個月糧

賭錢好過返工

富明富明

skip 富明

要左下盤
我諗最多走盤掛

半主轟左富明

日日訓到幾點起身都得,問馬會出糧,夫復何求

一樣

b哥番左黎

起機

識買了

頭場有機
第2場半大

24 號入， 6.5k
到依家中途cash out 左85k 左右 勵志故事， 燈到盡頭便反彈

第2場係巴會西波精選
正路00

第一場先係

今日好燈 買左客+1

得獎者請留TG/戶口冧

係喎

痴撚線 跟實了

細角上了

有冇水

性保羅

係你啦

1號入7.5K得翻5K

抽唔中 冇得起機

寶利今朝買咗咩

中到客主派比你

買係第一次
上次係心靈投注
$10去搏下

得巴派埋我得唔得

今朝一場就打和了,追埋WC輸,可以同狗會講byebye

上場角細 今場角大

成晚心靈投注

墜機了

你係咪都無限本

買左咩

11點,或下個post完之前唔應機就再抽啦

抽唔中 針

要走了嗎

生命值硬接

名校對家

我頂上加我抽

好

燈仔你都好似喺無限本

Im

想追

抵你追得番

btw,條龍截左嫁啦,唔洗LM

大波又jump了

閒錢平注玩無所謂
唔好借錢賭就得

lm sin

中到先算

抽獎運都有埋 今日要贏錢了

月頭好撚多閪波

淨喺月頭咩

呢啲野,試夠就算啦,再賭落去斬手斬腳都唔掂

成晚得一場開到大

抽到都要領奬嫁嘛,你連個方法都唔畀我點領?

有機既
Btw lm

角大手足

Ching大棍扑落去？

針 性交羅

角細

玻利瓦爾快手入兩球

靜到

追哂仲想玩既頂多蚊注好啦 祝唔洗再見到你追數

屌 係澳洲返工都要返13個鐘

佢唔要比我 我ok

富明禁住屌

幫你戒?OK

撳屌唔入嘅劇本 今日睇到驚

客隊防反勁

傷住心食太興早餐,呢個早餐值2k

防衛者體育

呀清食自助餐

我2日早餐3k😋

玻璃半和/客

燈仔呢場fg ng有咩心水

下半場先出

冰角回血唔該

冰左角

冰埋入球

玻璃半大針

Yes
半大快手

屍呢

半大gg

無屍點買s

停屍間

2C

富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!

入夠3球

已針
成晚開細多過食飯
戒倒了

一叫就有

82%vs18%控球

富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!富臨精神~!!!!!

再黎屍

支持，富明尼斯應該唔會太多角

c 呢

屌你又妹
唔好叫南球盃啦
叫妹球盃啦

富明入啦快手

好懷疑卡利對家入唔入到 不過買唔切

南美自由妹

兩邊都冰哂

8.5s 買完 同我冰實

入0球 穩

我要澳洲妹！

客fg

快開半大

83 17

屌兩場00
想4

兩隊好過聖保羅

入波啦屌你兩隊

富臨精神 痾撚死人

有無買先 有買可以cashed 了

主入2球o9k

買左卡利大 富明盤

得巴

槍

999

.